好撚凍

一陣重要行黃牛山
著左一件波衫加一外套
凍到仆街
求圍爐

打丁可暖身